[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (65) 每日Odiu老母問候區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

個個評判見風洗陀
好撚好笑

痛失英才

屌 未剪牌

oscar返黎玩啦

Buber好作狀

追擊list未update

今季暫時最好既表演

花蛆痴線架

manson老婆lm

全力支持Manson

祖祖笑

Stable係呢到幾好，2130真係搞到佢身敗名裂

剪咗牌點refund

笑死 仲要嗌佢做農夫

笑撚死

中國舞無拖累人

Price tag

完全唔知jm9

又唔update狙擊list

奶到花姐鞋底得佢賞識已經嬴咗

好搞笑呀manson未剪牌

Buber

一個評判話好好睇，隔離實話好啦！
可能小兒根本唔知佢哋做乜尻

去玩四p

我呢啲low level嘅人係唔會睇得明

契毛

背後竟然冇屌

見到花蛆想嘔

氣質hana醬

竟然救起到中國舞

頂你 Manson係大家㗎

LM

呢組表演藝術得嚟唔會悶

幾好

B1好多花生

B1有內哄

準備花生

做佢老婆要比佢啲friend屌

呢場無咁俗

再喊個廠水浸啦
叫全民哭喪算啦

竟然無講mean野

會帶左有色眼鏡睇佢

好簡單？

不了buber
中國舞態度仲好過佢

希望佢唔會好似吳唱k咁

我都想幫彭導整後面

好好睇，有感動到

唔覺好難明
我覺得每個人都可以有自己解讀
但部分巴打太追求要有「一個故事」
我諗表演只係表達緊「一個概念」

45分良心大發現

留名等添毛收皮

中國舞或成最大贏家

準備睇鬧交

拍試當真啦 游學修

好想睇呢個表演由Oscar Li嚟做

中國舞係咪幸運值max 咁撚樣都俾人carry到

Buber話佢A3組第六人

好啦同大家些牙

準時廣告但得頭先遲開始 所以係早咗

祖祖同bbj d comments 真係好正

唔係淨係純讚

: 踩界呀

一定又要睇足3個字是非

中國舞好似乜都冇做過咁

痴線好勁

點解個廣告寫ONE AND ALL MV?

B1有花生

我都覺，費事相反意見盞自己難睇

Vincent

契豆著西裝返工好冇 feel

真2130係一個演技生硬嘅煩膠

準備食花生

遲咗開始咋

好可愛

成34分先開波

一陣等drama

唔理啦 扮明先 再上連登屌人 幾撚型

明明做主角，搞到神憎鬼厭

但一唱歌會起雞皮

拎定包花生先

其實花姐都睇唔明

等睇造星溏心風暴

肛宏基想知佢有咩回應

遲咗開始

Zeno堅流淚呢下都有功架

同排球仔兩個人

終於睇到嘢

點解唔多謝Oscar.................

因為有oscar li幫手
成個表演係oscar style

收成期

我覺得好睇 睇到表達出嘅慾望同情感！

係時候開聖誕party

俾D想像力
滅世與重生
想像為挪亞方舟
GOOD SHOW

點屌 頭2個吹到咁高art嘢
屌咪即係話自己low

中國舞劇份好少，冇記錯係冇solo位

死啦我睇唔明

遲左開始33定34先開始

又係d 私怨喊戲

Manson

藝術嘢冇definition
都係睇自己感受

顧定軒滴眼淚真係 流滴淚都是戲

同打LOL一樣 4個神人carry銅牌

不過如果你睇到想隔住個 moon 打柒佢
咁我又覺得佢係做到個角色嘅性格嘅

呢組應該又林卓廷

頭先叉忽唱都起雞皮

黎啦黎啦！！ 呢組好睇 反面

要多謝排球播得足時間

俾佢屌好啦

睇B1是非仲好睇過表演

大眾追求嘅係畫公仔畫出腸
明明有時用心欣賞就會睇到啲平時睇唔到嘅野

擺到明見風洗陀
BABYJOHN 鳩UP其他人又KEEP住9UP

冇人講

真
個角色累事

花姐做夏雨?

表演好撚shallow lor 有無咁多好評

好正 真係 剛剛好一滴淚

拍偶像劇多數啲演技都會鳩流啲

唔好咁啦 藝術野係得藝街家知做緊乜 唔通個個睇幅名畫都即刻get到晒個畫家想表達乜咩

搞到我一路睇一路出戲 完全投入唔到個表演

stephy

排球都遲開波

個個心入面都有貪念
內心都會吶喊
然後唔係物質上嘅貪
係不甘於現狀嗰隻貪
Buber 帶出左嗰種無力感

闊度入面睇到厚度，冇睇會以為講緊午餐肉定欣宜

但佢融入到都勁

傾呀 傾呀 傾 你唔好咁痴漢追住我啦

呢個幾好特別 起碼唔係表演大路野 會有印象
所有野有舖排過點表演 個個都交到戲又投入

其實自己睇到咩就係咩，有d野唔使下下都要解讀既

zeno 仲好過2130

Manson呢條友真係幾有深度

B1 賊仔vs藍屍

個表演標題都講左wish 好難明咩

buber真係好樣衰
唔係憎佢唔係針對佢

其實睇呢啲係咪唔應該一路睇一路心諗佢哋想講咩想表達咩
點解呢道嘅風向係咁

dont try to understand it. Feel it

俾D想像

根本全部評語都係鳩up

你又啱嘅

但契仔點解釋，戲裏戲外都想打佢

Travis係唱得ok

佢叫契毛

排球都係遲開始

係兩種唔同既雞皮叉忽唱都ok,但oscar一出聲

個導演廢

收返

頭先睇排球仔 成個on9仔咁

但岩岩個表演佢有料到

重口喎

起碼睇完個表演有記憶點

應該會寫到佢慢慢變到冇咁衝動撚
成日嬲好煩

2130定咗型就仆街

係肛交基

有冇人識tag返啲歌

個burbu個樣真係有啲恐怖

揸眉 造作 扮喊 ... 任何表情誇大十倍

真心真係touching

呢啲角色俾邊個做都係犯眾憎

今次未必係9up
因為開正佢識個範

: 你後排呀 犯規

一開始個個屌唔明
發覺唔對路評判睇得明就收晒聲

佢地比我嘅感覺係 爭緊啲野 似救贖個種

Manson本身係演員定歌手

其實你追下暖男爸爸post就知班香港觀眾好多都係咁
其實好撚sad

本色演出

b1組係咪drama組

Buber 雖然醜 但頭先佢solo嗰陣都有起雞皮
呀祖講得幾好 簡單 有藝術性 但唔悶

牙Jo唔洗執嬰兒約翰口水尾掛

unstable hin係造星stable啲

我做佢地後面都識執口水尾啦

咁做大契囉

中國舞有solo？唔好啦

真

肛交賊

啱啱係Travis Manson buber 中國舞
仲有一個係邊個

但其實呢個好APA work咁babyjohn佢地讚都唔出奇
張力又強

係咪要剔除喺追擊list啦

邊個藍

oscar係氣質 叉忽係唱得好聽既

無咩觀眾緣

點解成日都好似冇鍾舒漫嘅評語睇咁嘅
好似除咗佢話識啲參賽者就唔知佢講過咩

：我地再練多陣啦

Dark hope Wish light cry fight die alive

其實成個表演就係演呢d概念
不要絕望 會有希望

Zeno 超可愛零仔

真係喎，4帶1 cover左佢freeride緊，人人有獨腳係佢無，顧定軒個滴眼淚呢...viutv都幫佢剪到好有迫力

可以拍鬼片

黑暗中掙扎求存咋喎

應該都差唔多

zeno

排球似劇本同導演問題多

真 呢類表演 喺從表演者嘅身體動作/movement/表情 欣賞情感同情緒起伏 再connect去自己嘅經歷 每個人感受/共鳴位都可以好唔同

點解排球搞到咁

呢個真

隻眼好撚大

Klau?

Stable

cute cute😍

zeno 滴眼淚好靚

但佢個小學雞樣又真係好啱呢啲小學雞角色

又recap

二文個組好多藍絲同蝗

4個5**carry

今日有冇得知契毛投邊個

暖男爸爸
我唔明嘅係
點解回憶果到個cam要地震

Buber一開波仲以為佢扮女鬼拉住人

支持南哥！

屌你klau點會藍呀

Sherman冇出聲

係咪要not to understand, to feel it?
但其實點都有啲message 嘅，作者想講嘅嘢
只係睇嗰個人可以有新嘅解讀姐（作者已死）

肛交仔

除左跳舞外識鬼評其他咩

民賤ki呀 有無追po㗎

黎啦

嗌交啦!

星期三又開始上節回顧……

唔記得左佢

要on9有on9
要眼淚有眼淚

南哥

賊仔

1底都carry到變3

花生來了

全能

花生

Zeno滴眼淚

Mishy有冇4張

條友黃㗎

花生準備！

阿丁乜水
冇印象既

終於睇到KIKI怒屌KLAU

其實覺得佢適合做舞台劇嗰啲 會好啲

same
係咪可以理解一班人有同一個渴望
(我既幻想係佢地爭住想入天堂）
之後係人與人之間既鬥爭
最後有一個人（buber)有機會得到佢想要既野
但佢最後係人性光輝下救左另一個人（zeno)
然後一個救一個咁
選擇左既係人性係和諧而唔係慾望
係咪咁

最好笑係自己唔明就覺得其他人都係唔明 話明就係扮明
利伸:睇唔明 不過覺得個feel好正

屌你老母又顏值

Cut左？

嚟啦，製作組最鍾意嘅drama有啦

狙擊list未改
標題未改狙粉毛

3張頭

咁邊個藍

顏你老母值

例如呢？！

十粒車厘子

Aggar

其實kiki首歌作得好普通

10粒車厘子

K lau不了

顏乜撚嘢值

民賤聯之女

其中一個被Cut表演

KLau今季做尷尬小清新

Kiki有藍值

改觀了改觀了 佢融合到 唔算特別突出 但交到水準

Timo皮膚都幾差

南哥腿

睇戲了

MISHY

好早已經有人解釋 拍攝技巧黎
有心既就追返早期既post

Klau 好撚樣衰

唔係啦，個表演無勁歌熱舞，但係要設計個表演出黎好難呀，無咁既積累係一定做唔到

成件事算係靜態，但係可以令你集中睇幾分鐘，知唔知幾難

顏 你 老 母 值

Kiki真係好靚

佢個表演比節目cut咗

Mushy似雞

丁悅 剪左

好假呀

原來Mishy咁細粒

猩猩樣

嘩屌mishy老撚到

調轉就差唔多

高帽

全能型？？？

全部都路人相

KLau邊忽型

係

十粒車厘子叫好笑唔係型

其實唔明點解佢係唱作女神

假到

K Lau真係好樣衰

點解k lau講嘢咁令人打冷震

K lau好似猿人未進化曬咁

唔係咁嘅意思
enjoy完成個performance 然後事後先慢慢回味吓個意境
而唔係每做一個動作就係咁諗諗諗囉

南哥 個樣成日唔同 有時好樣衰 有時好靚 明明都係同一個台拍

阿丁個頭好大

個mishy好撚樣衰

識唱歌既猿人

個樣7 過上屆

還我型仔K

幾似劉小麗

都唔知佢邊忽型

老臭雞

點解會覺得kiki靚
個樣好怪

藍絲民賤聯之女

佢上屆認錯人？

快d鬧交啦

顏值

肛交基

嘉嘉 fuck

顏完未

Klau那來的自信

奶茶聯盟t shirt

廣東歌

顏夠值未

K Lau好似FJ234個Fufu

顏夠值未呀

民建淇點解好意思擺自己同丁悅比唱歌

廣東話歌

m記主題曲3am

嚇得我 唔想klau係藍

K lau =🐵

3AM其實幾難唱

係咪妝嘅問題

廣東歌klau

顏值？？

3am

KLAU都幾撚鳩屎

有無人覺 KLAU 好陳偉霆 好MK 好LOW又要chok

究竟點鬧呢

B.A.E.

丁悦好白滑

阿丁+timo

Klau+Kiki

呢組2 pair?

🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵🐵
淨係見到呢個樣

基爾獸

真係好似

顏你老母值咩

點解k lau講野個語調咁怪

成星期呢集叫好睇d

Dislike K lau

笑死

3am會炒車喎

邊到鄉下

Kiki好靚

但藍嗰個係佢條女

仲自豪自己既樣貌
btw講乜鳩顏值

唔好破壞3am啦

3am正

柒頭k lau成個道友咁

但係劉小麗似stephy

廣東歌
淨係e點已經要撐

細細粒大大波

聽到佢哋講話乜撚嘢顏值 打咗個冷震

見到我地嘅顏值
所以我諗到我地要唱一隻廣東歌

淨係提議廣東話歌
型+50

係喎

佢誤會咗自己個樣

Ya~~耶～～～

你話唱廣東話歌都唔好用顏值呢個字啦

唔好侮辱百分百感覺得唔得

陣豬柳強味隔住個mon飄緊出嚟

花生!!!

所以真係要搵啲舊人幫佢哋度橋先掂架啦

林溢恩MIX LEORY SANE

又喊

都未型過

Hi

信心越大 陣間。。

感覺似造出黎

花生 !!

Timo肯定投Klau

巴打個名

唔使咁斟酌佢想表達啲咩
最緊要係你感受到啲咩

邊撚到似

Kiki

係咪要開戰

小二花生

近鏡好唔撚掂

仲要唔記得

藍絲走啦

佢個種醜唔係八兩金個種 八兩金做戲你唔會尷
但Buber做戲真係好柒尷主要係佢個樣
令我唔忍心望到佢個樣咁
利申唔憎佢

Kiki犯眾憎

冷靜d啦

今次喊係因為覺得啲人投佢

其實Kiki 幾靚

timo 又欺凌人？

我內心剔除左

人格都差

屌你藍絲好撚假

花生開始

Timo都幾撚西

咁都比你見到

點解又喊

timo

講顏值
你對你啲隊友好唔好意思

終於知

反骨了

今晚唔使睇表演啦
我淨係要嗌交

咁你躝啦民建淇

覺得似關淑怡

timo werner成個林亦框咁撚樣

原來咁既樣...

好撚憎timo
好撚自信

AGA

I am readyyyyy

契毛個樣閪到

民賤聯Ki

唔好為咗條J 去捧呢個港豬！

老豆民賤聯+鄉黑村長！

反送中時期幫中國內地商場宣傳！

klau個髮型好柒

丁悦唱歌幾好

咁又唔一定
因為呢類嘢其實玩好多symbols
睇嘅時候要associate 先真係feel到嗰個feel

民賤聯藍絲女 vs 賊仔 唔知邊個贏呢

嘩屌 咁似醉酒佬唱歌個表演

條友啲野出面比人踢爆晒啦

Kiki對腳

Of course

唔係掛

無妝塊面好黃

好一般

Timo 實投klau

Slow motion?

契毛sure win

唔識佢都知道佢偷嘢

Timo 個感覺好西

契毛個氣質好cheap

狂j 拼命無恙mv

仲話kiki loves hk喎

Klau好似馬騮

支那term

丁悦有肉地加白滑

我屌到佢醒啦咁

佢咪被人爆佢欺凌囉

佢之前有張畢業相流出左，同stephy一樣

咁呢首唔係跳唱㗎嘛

Timo掛住奶花蛆個閪同拍廣告啦

收埋咗對波就唔認得

唔好諗A3的內容
只有靚與唔靚

KLAU講野咁撚扮野
係咪GAY 佬0仔

憑KLau一句淨係要求唱廣東歌已經夠曬型

藍絲柒頭民賤聯死全家

佢而家咁我諗起😊

似李天翔

聽到好銀耳 dls

任何舞台劇演員開頭喺電視機前面都係咁
由詹瑞文 到蝦頭 泰臣
都係話表情太誇張

欣賞佢哋揀廣東歌啦
包容多啲，少啲恥笑

唔得閒就咪撚參賽啦 屌

wadiu
追擊list

尋晚粉紅頭啲frd咁

佢又唔係肥
不過隻腳好粗

Timo係咪掛住跟花姐去做superstar吖

Fee am

ZENO:練多D啦

道友

有冇偷錢呀

Yes!!可以講佢係入面比較係最靚有氣質

藍絲臭雞

原來係佢

掛住拍廣告所以分身不暇？

dllm食住m記排3am

添毛：theeam

屌你老母 咁多女唔J J條民賤聯！

又唔得閒

收嗲啦柒頭，有時間拍廣告，無時間排舞

加分

乜鳩呀kiki

支那雞

屌你
無料就咪懶叻喇

Timo

又喊咩

食完M記唱3am會勁啲

絕望、黑暗中等待黎明。個表演有冇咁難明啊！

仲食金拱門

TIMO好似撚緊狗玩緊暗黑兵法
知自己廢契入硬
撚D隊友

好撚假呀....

係咪大壓力 所以食左阿丁

黎料

仲要食m記

喊乜鳩

似足佢老豆

屌 篤灰

藍絲又搞事

又咸

食金拱門

終於有證據 之前一路都係得個聽

做乜無啦啦又喊

好撚假Kiki

有女就係有眼淚

又喊乜鳩呀

唔好拍我movie啦

食住M記排

原來klau個格係呢組已經算好㗎啦

KIKI 幾識搏鏡頭

民建聯篤灰

係ig唔係post哂相好frd㗎咩

想做代言人

叫唔拍就唔拍咁好死嘅咩

篤灰？

Kiki好撚好戲

佢有個矮撚呀哥

藍絲ki

屌你老母 又係呢啲小學雞同老師報串

kiki 條八婆原來做金手指

小儀唔係話貪心咩

Kiki篤背脊

篤灰

喊乜9

kiki食撚屎啦

篤灰狗

其實話timo 偷錢好冇理據

之前唔係成班人話無證無據咩 依家個班人縮晒入佢個閪度？

25仔民建ki

建制派既人

報串L

隊友喎

篤灰撚

屌你老味民賤聯藍屍女扮晒可憐

呢個樣好似小麗老母

篤灰閪

林鄭都話love hk啦

好心就講出嚟

咁唔係點 成個星期0進展

Kiki好撚假

食m記

知自己唔對路
比廢契TIMO 撚緊狗

Kiki正仆街 藍絲狗

Oh 督灰

禮義廉本色

藍絲係篤開灰架啦

督灰

好符合民建聯作風

係有內涵既，唔係成個表演唔會咁順

唔會爆人
不過會篤背隻

咁阿Kiki你又真係好撚無品

民建聯背後做小動作

屎忽鬼kiki

篤灰臭雞

似足民賤聯老豆 篤灰狗

終於忍唔住

正仆街

點解唔可以同其他人講聲

篤灰最撚差

垃圾民建聯

原來條女篤背脊

唔會爆你唔會鬧你但係會篤你背脊
Kiki威

收皮啦Kiki投你真係抵你死

素顏好唔掂

哇個表情好做作屌佢老母

成個小學雞咁

Elau 同新說唱個大傻好似樣

每個人有唔同理解方法係正常嘅

kiki又引戰

一個篤灰 vs 一個無料攬野黎做

Kiki同之前有條成日喊既女好似

篤灰抵啦

Kiki on99

之前啲人仲話佢自己友

收皮啦 民賤聯打手

Kiki都係自私

兩個都唔抵幫

咁係Timo cheap 喎

成隊5個人都走啦 唔好煩

B1 咁要輸了

係咪之前有手足屌Timo？

咁又有啲仆街

篤灰藍絲

狙擊：篤灰娸

Kiki 可以入狙擊 list

呢次我支持喎 藍絲民賤聯鄉黑狗個女

果然流住民賤聯既血

Timo會唔會比人告國安法

小學雞咁

希望b組輸out kk

篤灰大仆街

agger

背後搞小動作西女人

呢組應該好想輸

好精彩

題目名wish咪講左想做咩

點解唔尊重Timo佢跳舞?

下，kiki有咩問題？
求救有咩問題？

KIKI 應該知自己收皮啦唔想輸

Timo 西撚到

本身229幾鍾意Kiki
依家

抵死 報串狗

由細到大受開民賤聯教育係鍾意打小報告㗎喇

人格差

抵啦kiki 民賤聯

係我就玩差d等佢比人foul

咁timo不如跳衰啲踢走Kiki啦

佢班人縮晒入民賤琪個閪度

一組唔同導師講
一組圍內唔傾下就篤灰

一齊投走條死藍絲就啱

支持契毛

打小報告最叻

如果冇storyline都可以咁有共嗚
咁有既話仲得了

原來做25仔

抵死啦 篤灰

兩邊都唔抵幫

督灰藍絲

食屎啦

兩個都應該收皮

民建聯

死八婆kiki

咁野做真係好仆街

好狗

收到皮啦Timo
屌你老母冚家剷
偷人野仲聲大夾惡話人唔尊重你?
食屎啦我聽日就斬撚死你冚家剷

咁講真 timo都有問題

嬲乜阿 篤灰狗

正想講
一脈相承

果然係民建聯後人

唔滿意呀 quit lor

提早知道foul邊個了

淫賤聯專搞事

真人騷啲花生嚟啦

好撚假

唔屌timo了 支持佢追擊藍絲鄉黑狗

其實係暗投完先排 定 排完先投？

因為作為觀眾 係投完先排舞

又多個閪女人

Sor 9 囉 啱啱先睇到佢民建聯

咪你自己做成?

又喊 咪撚再剪d女喊

仲講，屌你老母

點解篤灰會比人知咁失敗

牙慧啲組都幾慘
呢組又搞成咁
上一組又唔理佢自己轉內容

klau 上年原創歌唱2百萬人
今年話要唱廣東話歌

睇睇下其實彭導揀d人都幾廢下

條女on9唔係扮

迪

你篤人灰又嬲乜鳩呀

Timo kiki 88

抵啦臭西八婆

留名

原因係因為自己囉on9

咁樣講定係佢
睇黎唔會輸

讀書時期最仆街就係呢啲teammate，郁啲就告狀

督完灰仲問唔知點解

kiki 咪都係仆街 爭乜

佢自己廢契入硬
緊係輕鬆

彭導好慘點解會有啲咁嘅學員

呢樣又真

kiki 做錯既野係skip左隊友去搵人幫, 但timo先係問題所在喎

Kiki自己衰咩都唔知？

支持timo

嬲乜鳩

呢組個個都太自我中心

一組就唔搵導師改節目
一組就有人唔理隊友，架空隊友感受

最大問題係冇尊重隊友

閪到

Kiki自己破壞咗個團結 然後羨慕其他組團結

以viu咁剪法B1會贏

原因就係因為你藍

Kiki真係鳩喎
佢仲要惡

節目組制作組唔想娸娸走

因為你自己攞嚟賤囉

好仆街

唔使你斬啦 佢得罪左民建聯

你篤灰呀仲問點解唔團結

其實有人做錯，冇人搵到辦法補救，咁佢同教練報告，我覺得都好應該

小氣即係證明大家係為啖氣，唔係為件事

睇2月29嗰陣仲覺得佢幾討好原來真人咁

哇 kiki

兩個都係閪
一個篤灰 不能原諒
一個無料扮四條 有時間拍廣告 無時間排舞
明明可以搵排舞師幫手

kiki唔係黃咩

扮乜鳩呀kiki

投Kiki係因為藍絲而投多啲定因為篤灰而投多啲？

呢組應該得牙南正氣

勿洗底

扮曬大家姐

話係佢地身上睇到貪婪 姐係佢地唔係hea做
係佢地身上睇到佢地係渴求一D野

啱阿

契毛遲d走都未遲
藍絲快撚d消失

不愧係民賤聯後代

篤灰還篤灰
點解timo話人唔尊重佢藝術

唔處理咪咁囉

支持Timo哥

反正唔係搞到南哥乜都得

Kiki Timo

吓佢有咩問題
唔係佢求救唔通靠你timo排？

kiki timo 都out la

Kiki係藍絲狗？

push

西女人kiki

所以有時揀人都係運氣

但timo都好大責任攬晒所有野上身，但又唔做野kiki雖然做得衰，但的確解決左個問題

好明顯唔比佢喺40強foul

個嘴臉好醜個Kiki

同呢啲人一組真係仆晒街

你要將啲嘢攞出嚟傾
但係你篤灰

表面原因：督灰

真實原因：藍絲

呢組深黃

我仲以為佢拍得229係黃原來屌佢老母

想頭先果組贏

難睇又點
走la篤灰娸

兩邊都有問題

中學欺凌人喎

等睇個節目會挽留藍絲

Timo以為自己係邊個

真性情

屌係咪感情線黎嫁

互睥

二汶好好？

呢啲邊叫篤灰 教練係應該知 係自己人

唔搵人幫拖唔通睇住個組日日晒時間咩

是撚但啦罰timo偷返民建ki老豆啲黑金啦

Tiki好煩

好煩 成日都喊

西女人

好好既教學 咪撚篤灰呀

人前人後兩個樣
點解啲感受問題唔三口六面講清楚

不過timo 都係格衰

Kiki,time 都out
雖然話題轉晒落Kiki
但time過失好嚴重
佢背負成team人編舞責任
一句話做唔到就算
起我角度罪名大過Kiki篤灰

篤尿

咁頭先A組融洽好多

痴撚線
我係佢中同
中學個時完全無人覺得佢靚

覺得有問題點解唔係同隊員傾咗先
仲要搞著契仔毛

中間仲可以解讀有手足同路人係你身邊扶持你支持你

Wa diu Timo谷埋眼淚

咁阿 foul哂佢囉
彭導都費撚時理

係囉

支持Timo

Kiki係西, 但係Timo都好有問題...

Kiki一定係Gp project走去del人野跟住督人free ride嗰類

好

你唔記得佢搶輸咗二汶好多次咩

Kiki timo 一齊走啦

你講完又有機會喎

不嬲cheap

每個人都會有自己嘅解讀方法 藝術解讀追求單一答案係無意義

掛住班長

佢自己ON9姐
將D有機入既入曬同一組
一定玩互鬥

我都係咁話

Timo=自以為是
Kiki=篤灰撚

B組真係好撚肉酸

劇本？

klau 好黃的
成日宣傳廣東歌

問題呢個唔係個人表演 佢應該要同隊員傾咗先

屌你老味timo
男人老狗，原來最八婆係你

自己係鏡頭面前講到咁⋯⋯
咁樣對隊友好咩

Timo覺得自己唔講冇問題

勿認真
之前已經有呢啲Drama位

呢個係Team嘅表演嚟
你就算求救都應該同隊友商量咗先
跟住先去搵外援
而唔係背着隊友自己去搵導師
仲要篤灰話隊友搞唔掂

有女人就特別麻撚煩

衝出去喊嘅時候唔係已經搵緊排舞師喇咩

篤灰狗抵撚死

應該係排舞>入廠 dress rehearsal >投票>演出

大逆轉

可摸以唔好大頭k lau

KLau又喊乜9 扮女人 屌你老母

起碼同隊友講聲先呀

係冇同隊友講先，篤灰狗
可以講聲「不如去求救」都唔會咁
民建聯精神學到足

Me2

點解唔一早同組員商量？ 幾歲呀 唔識自己搞掂？ 你返工有野做得唔好會唔會同老細講無進度呀 自己搞掂啦！

好煩呀，喊喊喊，喊你老母咩

其實有冇諗過
做每一個行動之前，你作為一組
係有責任要同對方講清楚。

私底下篤背脊，然後出嚟扮慘
好心就慳啲啦

唔撚好呀屌

Timo同kiki都黑人憎
唔洗爭

係咁咩
貪婪同唔hea做有咩關係 你想講喺佢地身上見到渴求力量而係用心做？

成組一齊走啦 好撚煩呀

下 佢做乜角色

kiki 同佢一樣都係人品有問題
不過kiki on9咁明顯做出黎

姐係佢咁做係冇問題 但真係要同隊友講一聲先咁

兩個都咁鳩 可唔可以收晒佢地皮

因為Kiki話佢跳舞廢

得罪契毛 kiki肯定冇運行

咁我撐Timo喎
條kiki無啦啦爆料 自己又無份排出idea

仲要欺凌下人

做親契仔既先決條件係咪都係閪面能手

比賽前一日先投

又ok

Agger 咁真係排唔到就要搵人幫
但kiki都應該搵人商量先

kiki自私撚

呢啲時候搵人幫係啱
但唔該同自己啲組員傾一傾先

咁佢就應該話比隊友聽 一齊討論囉 唔係直接同教練講

咪係，仲要唔講聲，同外人講托

Timo冇咁大個頭又戴咁大頂帽
排舞排成個星期都排唔曬成首 都可以覺得自己冇責任

其實係 不過Timo之後有同隊友講話搵排舞師
然而Kiki自己狗衝搵導師搞

點解k lau講野好似好造作咁

klau喊乜9

正式宣佈Timo已洗白

唔好呀

而家好撚驚b組贏

Yes 類似咁既方向
所以好多時睇藝術野要了解原作者背景
當呢次係oscar li
咁可能可以認為香港發生既事係佢其中一個創作動機

但創作者自己既想法都唔係唯一解讀
有時佢聽番觀眾睇法
都可以覺得認同同反被觀眾影響
呢d就係藝術品自己既生命
佢會自己生成好多唔同感受

民建聯本色

篤灰狗仲話開心見誠

KLau都算正氣

佢地組嗰啲叫團結咩？
咪又係扮嘢

支持佢d咩？
有時間拍廣告
無時間排舞？

又轉音樂 睇黎贏

呢組有成2對情侶

Agger

黃藍connect

啲開心係咪扮出嚟

發覺好似幾組都有個人係有問題唔講清楚

個kiki好on9

B1贏睇黎

其實知Kiki好紅想盡快整走佢先啫

仲記唔記得 B4組上次嗌完交係真係團結左
唔知佢地....

K lau深黃媾ki都係忍辱負重

說好的秘密拍拖呢

好黃wo

真係癲

好簡單姐
知成組HEA玩
知自己有機會收皮咪緊張
但都改唔到自己收皮既結局

打錯，Timo先岩

支持手足timo

kiki衰咩

Yes

好想佢哋輸

都話賤人

咪生完仔死左個個

Zeno而家先參加 但拍左男排女將？

唔怪得之後兩個主角都唔show佢咁

但做咩唔同隊友講聲

佢fol咗antielabhk喎

西女人Kiki

Timo跳開舞點會搵唔到

你五張野？

即刻負皮笑到

同kiki簡直係天作之合

林鄭都係咁架

應該係

邊會好得咁快

咁撚小事吹到咁大

K Lau一定心諗上屆無班女好玩好多

邊兩個拍拖

做戲架on9 固定軒真人都好冷靜

好耐既事,上面都有哂圖

佢拍2月29已經知佢係藍

開始好悶了
隊隊都係呢個 formula 其實呢啲嘢可以skip

係另外一個

同意 個表演好有感染力 唔一定有正確答案

其實timo又唔見好得去邊

啱啱先講話 一定要唱廣東話歌

詳情

加左人工既superstar

timo同kiki有冇做過愛

Ansonbean 都出廣告

去左奶花閪

ansonbean都有廣告

100分

仲要話自己脾氣唔好 唔好惹佢咁

口罩小姐選舉

Who?

人人感覺都唔同 冇model answer

kiki覺得佢地係freeride咁
所以同“prof”篤灰咁掛

支持2個一齊走

狙擊list：
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
旨呈（厹）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
陳嘉茵（Dancer）
班長（樣衰兼廢）
Polly （五音不全）

兩大契仔：
Ansonbean 契豆
Timo 契毛

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

Anson ran有啲似王祖藍

兩邊都有問題

不過個kiki有問題就應該攤開嚟講，唔係即刻就督灰囉

藍絲係佢條女

底褲黃

係
佢好冇責任感

Kiki 係衰冇同隊友講咗先

佢隊員話
佢成日對隊友講 無問題
轉頭成日對工作人員篤灰喎

KLau轉咗個髮型左咁多嘅

佢唔係揀人廢，係手速問題

咁viu 做乜咁早播投暗票嘅片

成個格都好造作，但可能本身就係咁
但欣賞佢support廣東歌

唔撚係呀

K lau 好似拳王草薙京
綁住個頭

睇完佢地個唔知乜嘢誤會，淨係覺得彭導好慘
成班小學雞篤背脊，咁大個人有問題又唔識溝通

絕美的一滴淚啊啊啊

Exact7ly
佢個酸梅嘴...好心啦

幫花姐奶閪啊

並沒有

kiki同mklau
timo同丁唔知係情侶定sp

咁快我未，因為未覺得佢有料到，今次好彩有人carry住咋

mishy 個頭成日都油立立

典型臭閪格
同之前D連登手足講佢D黑歷史MATCH

kiki閪撚到震

民賤聯鄉黑女添呀 反送中期間宣傳大灣區呀屌你老母

其實係講佢跳得唔好睇
定係話佢排唔到舞？

之前有巴打話佢喺鄉黑

契毛跳舞廢 藍絲娸咪自己排囉 又要靠人

一隻手掌拍唔響 做咩timo覺得自己無唔題

Timo: 唔得！我自己排到！

More

岩，其實一定知自己無事既話可以咁做，用黎foul走最勁果個

係本身就紅
節目組見佢紅唔想佢走住 用咁時間講
其他組啲人俾人寫都冇咁

咁樣睇 似b1 會贏

咪分化

有冇圖？

Kwai做毒撚？

佢ig fol咗 antielabhk
應該係掛

屌你兩頭蛇

吹水？

個個係ran爺啊 重睇啦

time

下 所以係k lau 同藍屍kiki?

老實講 抽離出黎睇
要左樣野做做唔出 仲投俾搵外援個個 好唔好意思投

因為呢啲就係花生

不用分 成班都是撚人

咪格賤囉

G chi

Manson 果組最好

好似猿人

之前好似見過有連登仔話kiki臭雞 佢做過啲咩

mishy

我都想g

誁聲先囉

牙黃

佢幾似韓仔

佢本身都已經有拍開電影

求救無問題 不過做藍絲狗有問題

同意
當然佢唔講聲都有問題
但唔係佢搵人幫的話肯定最後無貨交

丁都食得落

唔使嘈 一齊走

係
應該同隊友傾

先搵外援
否則令人覺得佢睇唔起隊友

個刻淨係感受到o咀
因為一直諗緊佢地做緊乜(改變唔到凡事搵意義既諗法）
但必須要講既係
全程都覺得個表演好attractive好特別
同埋d歌聲好聽、演技唔錯咁
(最冇印象係中國舞，佢融入到個表演，但好似冇solo位？）

忙跟住唔出現，其實即係唔上心囉
隊友就係信佢先將排舞個重任交俾佢
最後拖到冇時間先出嚟認衰仔話搞唔掂

我都覺彭導

都未out

成組foul撚咗佢啦屌 煩過閪

佢明知自己冇時間 好心就一早搵
篤灰狗又係自作聰明又唔溝通下先

唔會係kiki唔洗走掛

其實B1組好多都黃...Mishy（自己查連登)、Klau(2百萬)、丁(手機殼)

當年大學yr1 唔太識同學同左個篤灰八婆一組
條八婆自由騎士, 自己黎唔到開會傾project
同prof 篤灰話我地hea 做份project
最後同組5個同學 寫聲明俾prof 做証, 件事傳開哂

之後條八婆3年都冇人想同佢同組

下

AnsonBean都做咗天星？

佢有solo位就全組扣分
4個5**carry而你責任只要令大家扣分
Hold住成組個氣氛 咁成個表演就會好

屌，原來係藍屍

嘩，咁心急？

大成

聽講佢接容海恩班

前2個po有人cap到timo同丁拖手手

排唔切舞 = 廢 goodest logic 不愧係藍絲

契毛唔會咁快走啦

大家同team 佢排唔到舞你唔識幫手
講到自己唔關事咁 然後走去篤灰
不了不了

我都唔明邊個位唔尊重佢事實係佢無時間排好隻舞喎

Exactly

暫時2邊都廣東歌 感動

彭秀慧好忙 呢頭人哋唔同佢講 改左項目
呢頭又要搞好組員關係

係兩邊都有問題
但我覺得Timo問題大啲
自尊心過大唔肯搵人幫累全隊

咁佢真係排唔到先要請排舞師

聲稱自己只拍過兩次拖同最憎搵嘅kiki

佢個「貪心」係指對自我質素追求的貪心

viutv捉到你路，設好局中局

A組可以點輸

講真成組小圈子可以點

咁你都知

真？

上一集個陣

衰在唔識做人，求其喺gp講句都得啦

有西屌啫

係 覺得會挽留

但timo 好冇責任感喎
因為冇時間就諗住唔排

WTF

參加得呢啲比賽都自信撚架啦
自信撚個個都要做leader
冇人做team player

Kiki同klau有冇相

手足timo

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (66) 每日Odiu老母問候區

贊成，唔同隊友溝通就求救係幾差，但算係為件事好
但做唔到又攬上身，又唔同人講做唔到，差好多喎

有女人真係好撚煩
喊完又要扮委屈
明明搞風搞雨個個又係佢
牙蓮狗眼kiki

今次A 冇得輸

聽到啦
搵人幫手就話唔尊重佢練嘅嘢

明明可以搵人排舞
佢無料扮四條 排唔撚掂 好心咪啦

民賤聯呀 追po啦

10粒車厘子 出黎啦

今集byebye

好想同kiki瘋狂做愛

究竟唔尊重咗啲咩

去邊都紅就唔洗參加全民做星

但我發現自己鍾意既人都係二汶組到
e.g. manson、ben 同個個舞台劇撚（唔記得叫咩名）

民建聯藍絲logic 不意外
覺得其他人仆街影響到自己就搵有權既人幫手刪除敵人

Timo同花姐

佢係架 由讀書到家陣都係咁

花

第一任務：投走藍絲
第二任務：踢走契毛

原居民出身唔一定黑既

花姐真係越睇越似cg

好似特登塞幾個英文生字咁 睇佢講嘢好尷尬

btw佢個嘴成9日都好似含住舊嘢咁
扮edc藐嘴仔咁
MK

屌

第一次睇，覺得Timo好作狀